成語:人惱豬蝗咩意思

問，成語:人惱豬蝗咩意思

答，樓主係on9

時事台

香港人
廢老
港豬
支那蝗